其實梁天琦真係好撚慘

無啦啦返黎背負暴動罪 黃台仰就屌緊鬼妹 諗住坐十碌可以喚醒香港人 點知比時事台搞衰曬 成個熱門都係英國首相確診 唉 天琦呢十碌真係坐得唔抵 我地香港人欠左天琦

梁天琦重審脫罪毋須加監 料2022年1月出獄

遲早搵第二d罪入返去坐十碌 日日食雞翼 幫大佬刷背

聽聞梁天琦好受倉友尊重

講過好多發人深省嘅野
不過記得且照做嘅人唔多

黃台仰贏到開巷

典型mk vs 毒撚

係 拎曬光環 句成名句我到呢一刻都記得

Cc台扮柯南分化捉鬼 搞事搞非就叻 做實事就閪撚曬

樓主五毛

黃台仰唔係性無能咩

On郊野吾賞鯉？

係支那搞政治就有風險...起碼仲生歐歐受緊靶
仲有幾多無名義士比黑狗強姦同被自殺...

李東昇慘D，無人記得佢

無成本又可以玩野，點解唔玩

唉 以家時事台正係不停吹奏美國佬 義士做曬condom

打到仆街 要做尿架

真

善用起底功能

自從黃台仰呢個賤人恩將仇報咁老屈毓民投共之後我就憎到佢仆街
呢啲賤人無資格叫做本土派

唉